美斯條垃圾幾時先肯真係退出國家隊

你條垃圾又幾時先肯復出？

球王美欺今次又比邊個隊友拖累？

阿甲前鋒

出唔到級就會退出一陣

空龍中柱係咪